大波Man個friend Lunch哥被控非法集結及藐視法庭

手足唔係con Dom

白卡手足

身心俱疲

唔好歧視

白卡仔又贏

唔好放棄手足

寫信俾你筆友月娥搞搞佢啦

手足

上面班契弟又批鬥
各有各做啦
批評人之前問下自己做左咩先

好一句各有各做

Ching 建議你追追po 睇下條友做過咩黎先

我會出發旁聽㗎 撚廚哥

咪係，我地白卡哥一日到黑爬係地下睇蘋果有用過勇武手足多多聲

係到想同垃場同泛果講聲多謝，辛苦晒日日追住白卡哥黎影
冇你地日報夜報唔會有人識白卡哥

午餐先生加油

佢付出幾多？你又付出幾多？

之前班護主連登犬去晒邊
lunch狗記得問連登fans科水打官司
咪撚揾612呀

傻9
真係抵死

你樓上已經有一隻

佢成日得自己一條友，點非法集結

收皮啦死律政廢蟲

啱，我支持你
Lunch爺話人臭雞，去接客一定係啱架
人地犯賤，過去比lunch爺屌

收皮啦，各有各做都up得出，人地去搵大波man 合照啊，又多謝班撚屌黑警，手足送車又阻撚住哂，大把野都未數啦

WFC
會話手足係臭閪既我唔會當係自己人

希望佢冇咩錢，可以申請到法援啦

咪係，明明加埋白卡哥都係得2隻狗

終於可以自己去撐自己，唔怕俾人話抽水